點解冇國家公開屌譚得塞？

WHO除咗維穩到底有乜用

白人國家唔敢屌，亞洲國家唔會屌，非洲國家盲撐

日日聽佢出黎廢up

點解唔敢屌？

同問
Btw

[1118 理大營救戰] 有冇人仲記得人踩人前發生左咩事 --油麻地消防局/救護車站

幫手推下

點解唔敢屌
支那種惹到全世界都有毒
咁都忍撚到
快撚啲杯葛佢再加台灣開個新組織咪得

因為所有國家都持觀望態度
而家屌９佢，好撚容易畀支那邪惡同盟話佢地政治化

屌鳩WHO要比錢架

好老實
睇唔出香港以外
真係有國家怪責佢

似乎成個世衛都比雜種控制咗

因為其他國家係無人理WHO，係nobody呀

因為政治正確驚畀人話種族歧視

未必唔敢屌，但一嚟屌完都無用，二嚟白鬼都唔少左膠，不理世事

小醜黎 應該唔回應等佢冇晒聲氣就算

針未吉到肉 唔知痛

美國一早無理咩世衛指引啦, 一早封關, 睬條小醜都晒 9 氣

雖然冇屌到，但其實好多都已經當佢9up
除左想投共果啲

「國際組織受中國操控」依個概念感覺太陰謀論，西方班天真嬌想像唔到；佢地本身亦唔認為中國係一個有野心同敵意既國家。

希望今次之後會清醒d
不過亦有機會佢地會感謝武漢封城，認為中國好偉大